港台節目製作人員工會冀警隊正視坊間批評並言行合一

警方去信廣播處長梁家榮，指日前播出的港台電視節目《頭條新聞》，特別是名為「驚方訊息」的環節，多次抹黑警隊抗疫期間的工作，警方表示極度遺憾。港台工會嚴正要求警隊尊重港台專業及編輯自主。

香港電台節目製作人員工會發表聲明，指現時醫護防疫裝備短缺，警隊獲分派大量保護物資，市民對警方期望自然相應提高。《頭條新聞》一向採取嬉笑怒罵風格，諷刺時弊，工會希望警隊正視坊間批評，言行合一，將忠誠勇毅信念用於輔助抗疫。工會又留意到，警隊不只一次針對港台，如今又再出言打壓。

香港電台發言人表示，理解和明白抗疫期間，警方、醫護等很多相關部門辛勞工作，但《頭條新聞》有其看法，一直以來以嘻笑怒罵形式，反映社會現象和不同看法。

警察公共關係科總警司郭嘉銓代表警務處處長發出的信件表示，警隊抗疫期間一直緊守崗位，積極支援其他部門，節目顛倒是非，刻意分化，又批評節目多次隱喻警方積存大量抗疫裝備，與事實不符。信件副本抄送商務及經濟發展局、通訊事務管理局等。

事實兩個字係黑警口中講出黎真係寧舍好笑

有工會既行去黎都會氣勢Ｄ

有工會既行出黎都有氣勢Ｄ

推

另一個2000幾正評既post冇source冇link，態度又唔似港台
咁多人信以為真

警方想干預創作自由，要直斥其非

班狗連報應都唔怕
推人落樓落海殺人滅口強姦雞姦虐打砌生豬肉全部做齊日日做

傳統華人文化某程度係黑社會文化。

得閒寫信email去港台表揚下啦
最好就指名道姓咩節目咩員工做得好

都話叫佢寫投訴form先，走程序嘛

好波 港台

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務